YouTube高清直播 ︱9點半蘋果新聞報道 付國豪案3人暴動罪成遭判囚最多5年半 官嘆輕判會遭上訴庭批評

#律政司 #上訴庭 #環球時報

YouTube高清直播
︱9點半蘋果新聞報道
付國豪案3人暴動罪成遭判囚最多5年半 官嘆輕判會遭上訴庭批評

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel、《香港蘋果日報》Facebook專頁或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

為了提升節目蘋果930質素，我們希望你可以花1分鐘提供寶貴意見，分享蘋果930的觀看後感，同時贏取$10,000 VVIP會籍：《9點半蘋果新聞報道》觀眾意見收集：

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App：

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

為了提升節目蘋果930質素，我們希望你可以花1分鐘提供寶貴意見，分享蘋果930的觀看後感，同時贏取$10,000 VVIP會籍：《9點半蘋果新聞報道》觀眾意見收集：

驚照肺所以重判？

馬道友：冇人俾壓力我